你可以48小時不上Youtube同埋連登?

你可以48小時不上Youtube同埋連登?
me can

ok u can now start

me can too